我老母本身深藍，見到今日警察射無武器市民，即係割席轉黃

大家一定將今日呢件事同屋企人講，等佢既血唔會白流

深藍會繼續話，佢哋唔出去咪冇事囉

我阿爺阿嫲都已經唔再投民建聯

呢單加埋葵芳新都會騎警果單，真係嚇窒左我老母

用人命換番黎。。。惟有用盡佢先對得住手足。。。

唔好放過任何機會去說服身邊嘅人，一齊加油

會割既本身就唔係深藍啦

正視 無號碼過大武力

果單真係冇得駁

如果仲可以話係暴徒扮黑警搶車撞人群,咁就可以放棄治療

我老母仲係藍緊

仆佢個臭街!!

兩老深藍 拍緊手掌

啱

祝兩位老人家身體健康，重光之後，笑口常開

深藍點會咁易割

我想私了我老豆

深藍會話佢地搶槍 抵撚死

好彩你老母仲有人性
畢竟仲有好多廢物話開得啱

我老母話靚仔都冇武器，駛唔駛用槍，就算用槍都可以向天射，無人性架

我一聽到差啲想攬住老母喊

我老豆老母唔會醒

On9
Dllm唔好再遲d?

到今時今日仲係深藍既一定唔係人

深藍係好似呢隻dc9咁拍手

有能力就斷絕關係啦

深紅+深藍，說服唔到，已放棄

證明你老母都唔係深藍

幾時到我屋企人轉黃
佢地睇完之後話抵死
仲話要開多幾槍

我老竇有覺悟, 但老母就exact7ly仲係咁既心態
其實真係只係出事嗰個唔係佢個仔

24號送咗佢哋去旅行未？

24號送佢哋去旅行

我老豆係黃，我老母就藍，兩老已經分房訓

仲係藍但反而見到狗電單車撞人 會話痴線
有明事理兩老就好

唔認同
我老竇由6月深藍到仆街到宜家變左黃
我不解釋何謂"深藍到仆街", 都係個D仆街弱智on9野

深藍 讀書少 話: 你唔出來就無事

深藍： 唔著黑衫 唔搶槍 人地點會射你

x2

深藍其中一個好大既原因係tvb

係咩 我老豆係咁話抵死

點解對我阿媽一啲用都冇

我老多母冇你咁叻 開始轉口風話兩邊都short左 警察都痴左線依一兩日

睇開TVB?

呢個真係好撚戇鳩
咩武器都冇揸係手就要開槍
你話佢想搶你把槍
至少你都要佢隻手抓住你隻手
或者已經揸住左你支槍
先至要開啦
個靚仔隻手隔空撥一撥就要開槍
你老味臭閪

可惜我老母條臭閪冇人性，拍手叫好
我好像私了佢
（所以我個名就係咁）

今日終於可以同房

我已經放棄佢地

我老母話冇問題
我想離家出走 有冇人可以接濟我

講得出都唔係深藍
係人渣

深藍只會話射得好

講左
80歲老人家
//射咗一個咋？死左未？ 未死？//

有個離地中產日日洗腦 講啲就說話同果個光頭曱甴一樣 咩外國標準就係抆槍射「罪犯」

你考母有人性先會轉
其他藍都係收皮啦

想自膠打錯字

深藍既係會支持黑警
而家兩邊都有自己陣營 除非俾自己友所傷
否則都唔會藍變黃 黃變藍

我丫媽都會咁講。。。。
我都好想同佢割蓆

咁一定係唔夠深 因為我老豆老母都未變黃

拍埋手：射得好 搞亂香港 讀屎片 勾結美國漢奸 唔係中國人 blah blah blah

推

問佢80歲準備幾時死

我老母正是如此

咁只係證明你老母唔係深

遲好過無

我屋企表示抵死喎 藍絲未食tg點會咁易變

啲垃圾永遠只會重複一個論點，就係外國警察早就已經射咗，但係佢哋永遠都唔會知道嘅係，人哋國家係民主政府，而我哋嗰個唔撚係

即係唔夠「深」囉明明
即係你倒返轉諗「深黃」 會唔會有火魔法師 裝修師傅睇完手足去斬何妖而轉藍支持警察？
唔會架嘛 會轉即係代表佢唔係深 可能只係蠢

親戚藍絲谷不斷話個學生搶槍開槍係正確 相信呢樣會係啲殺人犯同藍絲嘅死撐位

天水圍巴士站B1條隊有呀姨話射得好
屌晒佢地老母

祝兩老身體健康

千奇千奇唔好整
好危險架

我地返工既巴士會行唔到

唔好咁做啊求下你地

咁唔算深藍啦

大家心痛還心痛 抗爭係仍然要繼續 血唔可以白流

大型罷工運動

會長

大撚把藍屍同事就係呢個概念，唔出去點會俾警察射佢地唔會諗就算犯法都只係應該拘捕而唔係開槍仲要射爆人地個肝

恭喜兩老和好

唔駛太興奮，同樣會有深黃轉藍，只係一班牆頭轉黎轉去

今朝見fb有藍絲話條馬路係車行 唔係人行

已經放棄解釋， 我最尾淨係問左一句 咁當初點解你要嚟香港 佢就自己收左聲唔再講

係打都打白衫嗰個先啦

唔會架喇
除非被射個個係佢地
同理心唔係個個人都有
當然無個啲都唔可以叫人 係禽獸
所謂人禽之別

屌啲深藍嘅講完差佬亂開槍唔啱之後就會補句佢地出嚟打爛哂人地啲嘢都係唔啱

已經有藍絲講係美國咁做已經變蜜蜂竇

: 星期一唔使返工呀？係咪黑警養我？

下，公司啲藍絲係群仲話警告左佢唔好過黎所以好合理

好人一生平安

我老母都係

呢啲深藍
等佢出去食下無差別椒/催淚彈先再同佢對話

岩岩聽到茶餐廳個阿姐仲話：打得岩啊，打撚死晒佢地啦，3個打1個離晒譜

D死藍絲全部都冇人性，祝佢死全家

我老豆會話做得好，射多d就啱。

有撚用咩

利申:全家深藍仍然堅信差佬開槍係正確

你老母好慢
不過遲到好過無到
好替你開心

你老母唔係深藍

藍絲logic
你著得少先會比人老強

所以佢咪成為咗藍絲囉
又自私又冇腦

肯撚定唔係深藍啦，我屋企兩老仲話係示威者唔啱先

帶佢落樓食次彈

深藍點會割傻仔

藍屍：係美國一早開左鎗啦

I know that feel
岩岩同爆完

我朋友深藍
但係佢都已經改口

我都係

你確定係深藍？
深藍只會話唔出嚟攪事咪冇事

你根本就唔係深藍深藍係拍手

岩岩行過聽到地盤佬話
咁衝埋去緊係開槍

深藍邊會割席 反而仲會話班狗做得岩

藍絲話人搶槍先呀
仲想點講呀

祝老人家福如東海，壽比南山

我老母已經爆喊埋
點解班黑警仲唔仆街死
後生仔仲咁後生，點解要咁對佢地

我屋企同你一樣，
但可惜我媽睇完開槍都重係藍，
重話佢地阻佢返工，sad

咁好彩你阿媽都會自己諗吓，啲無腦深藍無論發生咩事都只會話你唔出嚟搞事邊個會 打/射/殺/姦 你

唯一醒覺 就係用你自己做苦肉計

你仲去幫襯？

叫佢小心返工中流彈 今日人地仲未識閃 下次有預備就中後面圍觀果個的士佬

證明你老母唔係深藍
真正既深藍係會話抵死

我阿媽仲講緊唔係佢地朝早出嚟搞事,人地洗乜開槍。

佢邊到睇到呢d資訊 fb定蘋果?

小農DNA與鐘擺效應，本來盲目支持政府的人被政權打了一巴掌，便會因鐘擺效應而盲目地反對政府，這是不健康的。
你應向老母解釋現時社會詬病和問題，立法會中法西斯式的一黨專政，官商勾結和一國兩制被嚴重侵蝕的的問題，並加以重視。不論政治立場，都應該盡自己的公民責任，投下屬於自己的一票，而不是盲目地反對政權，這才叫真正的公民覺醒和社會啟蒙。

你就好 兩老仲係垃圾深藍

加一，不過我已經放棄咗，舒服咗，經過五個月，有傷既傷，犧牲既犧牲，佢都唔改變，調番轉諗，佢咁重要咩

你老母咪算好囉，我老母睇完都仲on99話支持警察
藍到仆街

深藍會話示威者想搶槍 開槍合理

屌我老母覺得64都冇問題咁款

好在我老母沒登記做選民危害大家

我深藍老母會話快d射死幾個。。。

點解我老母仲係咁撚腦殘

開緊香檳啦

仲有深藍親戚話抵死 話咩屌警察 你地去做囉 希望佢自己同佢子孫誤中流彈

比佢地睇左
係wts成條link send晒出黎 有片
下一個reply: 番到公司未? 搭唔搭到車?
心已死

家中廢老連64都話做得啱
唔撚係人

可唔可以dllm

估唔到交通警先係最惡

咪吹 深藍只會話點解唔射哂全部

證明佢都唔算好深藍,
我深藍老母態度依舊

咁就轉黃已經唔係深藍啦

我老豆會繼續話 射撚死d仆街仔 車撚死d仆街仔 啱咖啦已經無得救

咁要佢哋被狗射先得

真正既深藍應該開香檳都黎唔切

我係年輕人 我好絕望但唔該香港人爭返一口氣

我whatsapp send 兩段片比佢，佢睇完當堂呆一呆，跟住再同佢加多兩錢肉緊解釋，終於動搖左佢

兩老已經無得救

深黃轉藍係中咗降頭？

老豆老母仲發緊紫

你老豆真係

其實已經盡量唔同佢地講野
冷血到有小小心寒

diu 我老母成日抱住事不關己 己不勞心嘅態度 又話「我激唔激氣都影響唔到啲咩架啦/兩邊都有做錯」有啲深藍做慣奴隸救唔返

呢個真

一定會
Back up 定所有片

我公司兩件藍屍
一件仲話開槍合理
一件話係手足搶槍先
冇撚得救

咁你老母本身都唔太深藍

深藍都有分類
左膠唔一定係黃

如果有人抄低的士number
或者好快就有天譴

今時今日仲轉黃係好彩

藍嘅會不停搬龍門幫自己解畫

屌點解我老豆仲係唔撚肯醒 藍到發黑呀屌佢老母

比d 鼓勵啦

其實而家深藍心底都會害怕警察，所以先會成日用唔出去咪冇事黎洗自己腦。如果你係一個奉公守法，相信警察公正嚴明既市民理論上會照常出街，唔驚警察又點會唔出街?

屌屎忽,我老母話啲咩一定支持國家嘅
冇獨立思考,國家叫佢去死又唔見佢去死?

真，我老母今日由藍轉左做黄。

車行都唔代表有人就可以撞啦
藍屎個腦....

我阿婆黃到金

好慶幸屋企人一直都黃

今朝成班五毛屈搶槍

都唔係
721身邊有真深藍轉色
721前仲屌緊我地廢青暴徒

啱，憑一兩段片就可以改變到嘅就唔係深藍
我冚家深藍 態度依舊

如果人死了講咩都無用

好多人老豆老母都係咁
但我又唔會話佢地係藍
佢地會屌政府屌警察
但係就話一把年紀做唔到D乜

sor 我老豆老母話抵死

佢地自己受害就會轉, 其他咩野都唔會動搖到

加一
理性對話咗4,5次放棄啦
講極唔聽,我駁咗佢又扮聽唔到

點解仲要理佢地

唔好再推呢啲無謂既打J post

出去返工返學 有乜問題？

屋企兩舊 藍到我想做孤兒

我阿媽都有轉黃跡象
完全估唔到佢今日會講返人話

所以希望差佬繼續發癲 藍屍狗唔屌唔鬆化

我比我老豆睇左 佢同樓下我聽到一個呀婆一樣話 個警察精神緊張先咁 唔係咒你 但老豆希主有一日你出街無啦啦比狗拉左坐返48 出黎

白癡邏輯。按照呢個邏輯，林奠唔搞送中咪冇事囉

好明顯講果個一係退休廢老一係冇工開

咁就唔係深藍啦

其實你老母已經唔算深藍
真正深藍到呢一刻 可以仲係咁冇人性

路過，仆街藍屍：阻我搵食 （冇車返工）

羨慕你家庭可以係黃
兩老皆深藍覺得冇得救

我老豆話個手足想搶槍

停家用
儘快斷絕關係

我家姐本來都係藍藍地
今日一早睇到新聞都忍唔住講左句
「痴左線，朝早都開槍」

深藍=人渣or人渣都不如

深藍既會話 早就應該射鳩佢地啦 咁遲先做野

真正深藍係阿叻呢d話一早要開槍
或者唔出黎就無事

有良知既深藍太少,樓主算幸福

我老母係照屌示威者！
我即刻同我老母割蓆 屌返佢轉頭
同藍絲理論真係好撚嘥氣
對住個藍絲老母 我好想死

公司D藍屍仆街睇片係度笑

下次係佢仔女睇佢點笑得出

佢喺擰轉身前、未見到威脅嘅時候已經預備掹槍

唔存在誤判，係有預謀

今日先見到?
坐左幾耐

呢啲人要睇實唔好俾佢地變番藍

荷蘭叻

加一 上次因政見嘈架拎埋刀出黎添了

屋企廢老依然深藍

一定長命百歲身體健康

孝順啲
投票日約佢地飲茶，食飽之後投票

仆街啦，冇人遊行就代表個問題唔存在？

打少陣飛機喇 頭先搭車先有隻C9屌 有人set RB 短短3個字佢在條巴士隊到裝條馬路 至少5次 係咁屌 又話禽獸，又鬧仆街 仲有幾個C狗，阿叔附和 最後車黎我諗阻佢5分鐘到

我老母

Sorry 我老母就冇話抵死 不過話遲早都開槍㗎啦 又周圍破壞 又放心 又掟嘢落路軌, 唔開槍點得啊？
仲要補多句原本都好支持你地 咁樣做只會令到越來越多人由支持轉討厭你地 咁樣唔係暴徒係咩
我聽完真係應到廢尻事

屋企廢老仍然藍
我祝自己死全家

反黑警就叫黃

咁都係有良心，只係資訊問題，去FB D深藍群睇下，得個癲字嫁渣，真心癲

然後d藍絲grp係度傳緊片 話今日中槍個人扮死呀屌

士氣

我個紅底老母咪又係話點解我地要反要抗爭lor
佢之前話想登記選民 叫我幫佢網上登記
唔知點解搞左一輪 唉呀 佢今年投唔到
我就同佢講 咁下年趁早喇
佢又真係唔知4年先1次

我屋企全屋藍絲…哎

深藍嘅高一級根本就係弱智

真係唔信
深藍只會話射得好

今日係藍絲應該清醒既大日子

啱啱先有個朋友咁講

深藍係睇完d片 都會面不改容支持班狗
屋企有兩件

刀
藏有攻擊性武器
拉得
btw成日要挾我

真
我屋企班深紅都一樣

你阿爸係咪遠離咗cctvb先會咁？

未轉台的
同一單新聞
可能會聽到唔同的演繹
我公司見到有d深藍中年人
話太古城d人搶犯
黑警好無辜

家中廢老唔投票，得把口

呢啲就深藍啦，樓主老母會變黃即係本身都唔係極深藍

人地市民都有槍

我：「你好彩 仲識講呢d野 生活係平行時空 只係因為呢個係人地個仔。」
老母：「你好彩 d黃絲打呀婆果時 果d呀婆唔係你老豆老母！」
我：「佢地唔用車撞人咪唔會比人打。」
老母：「我唔睇新聞咖。」

Sorry 打錯
係又一城

原來咁就叫黃，唔怪得所謂黃絲照返工

老母 見到黑狗打人打到流血
即刻由淺藍變深黃 仲話見一隻狗屌一隻

真

今日罷工有人話死左人呀仲返工, 藍絲即刻回呢句

唉 我啱啱仲同老母嘈完 冇眼睇

pay

廢老send俾我
⚫黃絲出茅招~組織了無數免費旅行團，24/11招攬藍絲的中老年人參加，變相不能投票。

要廣傳呀， 24/11有免費旅行團都唔好去， 一定要去投票呀。

老豆都仲係由綠變返藍 阻到佢返工
話政府應該話佢地係暴徒 直接開槍殺死佢地

投完再飲啦

樓下看更話:好!好呀!啱呀!
嬲撚到想死

啊嫲深紅

深藍兩老拍手掌中

我老豆老母一早就藍變黃 真係多謝班黑警 等我慳返啖口水

我屋企個藍絲每次又係話手足 但有一個人死咗 佢就即刻收聲 所以一定要同藍絲講

我同佢講對我咁唔滿意咪劈死我囉 係我拎把刀比佢

我屋企都係

證明你老母本身唔係藍
真正藍係好似個的士佬拍手
話一早就應該開槍打死晒你地

佢地深信d假新聞/cctvb

我曾經試過搵返真新聞解釋
講到我都激動到流眼淚
但都不為所動
洗曬腦咁

仲同我講我都冇諗住改變你立場
你都唔使旨意我會改變
所以....我都已經放棄了

我買佢聽日會唔記得，照鬧示威者，藍絲特色係當證據確鑿，反駁唔到既時候，就會轉態，但轉頭繼續搵示威者錯處來鬧，仲美其名話咁先證明自己係中立

阿叻: 我見唔到

行單車徑係咪可以踩住架單車撞撚死佢班冚家剷？

我已經放棄我深藍老媽

人少左定多左啊

今日去到先知，以後唔撚去
不過廚房佬係手足，班阿姐問佢放假去左邊，佢話出去抗爭，跟住話今朝開撚左3槍，痴撚線，個仆街阿姐聽到就講野喇

收5000$扮狗打自己

深藍親戚話 做咩都有動機
又話扮路人
十足d黑警口吻

你深黃都唔會變藍啦下話
你老竇個啲叫淺藍仲有良心

我想同你交換老母 我老母全家深黃好辛苦

你就好啦

收皮啦 會割就唔係深藍

我d深藍親戚仲講緊自己返工幾驚比黑衣人掉野
大佬d狗槍都開埋 仲驚比示威者掉野

藍絲係咪真係無得救

屋企兩老深藍 拍撚到手掌爛

咁就唔係深藍啦屌

咪係
除非佢自己比狗打
好撚想自己個深藍老豆比班狗打一鑊佢先會醒

老人家身體健康，長命千歲

等於你唔出世就無事既邏輯

[文宣方向] 將連儂牆變成新聞資訊教育牆 (第一次打長文)

神獸算

[文宣方向] 將連儂牆變成新聞資訊教育牆 (第一次打長文)

大大力轉

狗都識憐憫
此時此刻唔割差佬既人
係唔配做人

個Fd 今朝先呻完話佢老母仲係藍， 仲發表緊偉論

我都係。。。。 我唯一可以避免 就係依加有個約定就係屋企唔講政治 等大家好過啲。 我知我好冇用。不過我都係想關係好啲先再算。

啱，唔翻工，一齊罷工，之後日日朝早搞

我真係好懷疑你哋成日話深藍屋企人睇到新聞之後轉軚
其實根本就冇深藍嘅屋企人
因為我屋企嗰兩件睇完新聞根本完全冇反應
真正嘅深藍或者叫紅跟本係wfc...

喺街度聽到啲阿婆仲喺度話示威者收錢
我大聲嗌咗出嚟 唉

屋企人微黃但點都好過藍同中立嘅

我老豆話搶槍底撚死

同感

中槍個個係自己 屋企人先有機會轉 因為係佢地眼中 其他人條命都唔係命

我老母睇完話抵死

變左腦殘

我公司淺藍都變番其

你老母就好 我嗰個無得救

老母話抵死 我大大聲屌7佢 佢都係堅信自己

要黃一早黃左啦

係渣藍

佢地問點解要暴力 和平示威唔得咩

我答200萬 和平左喇 無人理

咁既然和平無人理 咪唯有升級

之後就無野講 唔再問

但成日問林鄭幾時落台

痴狂sd片

周街防暴，狗屋(或者禮賓府中聯辦)有機會唔夠人，結界巨量火魔

5個月先轉黃，有冇咁易呀

區選一定停

事實係

點撚樣辛苦？

其實你老母唔係深藍

我老竇老母唔使講：一早應該開槍啊，打死幾個仲好仆街都無人有

直頭要送佢終。one way ticket 番大灣區

深藍係
我唔知 睇唔到 我唔識 唔關我事 我唔信

屋企果兩件會話d片係假嘅 唔出嚟咪無事 無得救

咁我想你有事好定冇事好

超級勇武巴

你唔搞事，警察點會搞你，你地搞搞陣

我都覺我好冇用

我老母都係 上個月佢直頭屌班popo搞啊婆

係投完再飲 遲少少會被投票

P

我阿爺阿嫲果代經歷過文革大躍進 知道共產黨有幾愛人民 基本上經歷過既都會好憎 但奈何 宜加班深藍未出世 細個讀既係屎片 你叫佢地點去分析思考呢？個腦都唔知去左邊

我老母老豆都係咁講,次次遊行打死10件8件,睇下仲有冇咁撚多人出嚟?

講咗啦
佢仲係度嬉皮笑臉
取笑個細路仔 d語氣乞人憎到
骨子裡係藍點變都變唔到

而家死左都唔止10個8個啦
得罪講句
你屋企兩條廢老真係禽獸黎

我屋企嗰兩件話抵死
仲大聲話好
屌到佢哋收曬皮
仲好似唔忿氣
好想換屋企人

有鬼用

直接做票到咁

仲區選